★AV末日！淘寶好多賣網上空間A/C下曬架！

filejoker、keep2share......

剩低d都瘋狂加價

No AV anymore

BT seed都係靠呢班支那人

U always 上淘寶買嘢？

上淘寶可以知道AV市況

買Apple天才吧籌

返工買正版

日本AV公司肯賣俾你嗎？

上網買到啦，好似steam買game咁渣。

你點畀錢

繳費紷or支付寶hk

支付寶HK要實名

no need

香港用戶開通後可在便利店增值，然後在淘寶網購物，暫時免手續費。如果不作實名認證，每次增值、總餘額、每筆交易上限均為3000元，年交易額上限為25000元【表】。

原來你咁熟淘寶

之前儲落5個4TB AV
終於都有用武之地

所以AV最好儲，以備不時之需，網上stream不可靠，隨時執

俾大把錢你，唔準J，唔准睇AV，唔准叫雞，多多錢都冇用

有無人講下
儲左AV數量
不重覆情況下
夠播幾多"年"

普通一套個半鐘mp4約1.5G

1T HD有1024G

24小時不停播可以28日

我都有5個4TB
等睇人"曬冷"

BTW 即是我應該可以不停播5個月
足夠"精"盡人亡s